點解今日咁多po話黑警同政府冇關？？

咁多三毛開工

國家機器（state apparatus）是一個政治術語。按照馬克思列寧主義的解釋，國家是一個階級統治另外一個階級的工具。其含義是，統治階級必須建立一整套法律、制度、執行機構，並依賴於這些法律、制度和執行機構才能實現對被統治階級的統治。軍隊、警察、法庭、監獄等專政機關都是國家機器的重要組成部分。另有意識型態國家機器，指的是宗教、教育、家庭、法律、政治、工會、媒體、文化等八種制度。因為他們扮演了在「武嚇」之外，替國家政權向人民「文攻」(或稱洗腦)的作用，所以阿圖塞稱ISA。

國家機器的運行，保證了統治階級對被統治階級的統治，從而保證了統治階級的利益。當被統治階級對統治階級的不滿達到一定程度而發生反抗時，統治階級所掌握的國家機器就會對反抗者進行鎮壓。

點解咁多好似你呢啲咁嘅傻鳩
擺明係叫你地擺上Facebook或者分享bk
達到文宣效果啦
整個文宣海報出嚟，先入為主

唔想講咁多
自己睇

死黑警上嚟洗白

好撚多犬隻或其犬朋戚友既打手

之前犬隻一面倒打鳩d市民就唔出聲 因為隻犬好撚安全仲可以放任咁去咬人

尋晚過後 知道完來惡有惡報 市民原來識反坑 怕自己隻犬會被人道毀滅 即刻跳出黎不停出post護犬

我屌你老母啦 唔好以為犬隻咬人係唔洗付出代價架 自私閪

連登仔咪咁戇鳩信呀

次次打大交第二日都係咁架啦

警隊係直接代表緊政權，而家嘅香港更加係，你地睇下差唔多每次警民衝突特首都係有回應，所以可以將對政府嘅不滿發洩哂落班狗度，呢個係合情合理

開始還拖所以識驚啦，但係我屌你老母之前打人打得好開心？我同你講岩岩開始咋！黑警冇一個係無辜！

咪又係照打人